王廣發以身試用愛滋病藥物kaletra 醫武漢肺炎，抑制病毒發展證實有效。

【武漢肺炎】稱食愛滋藥見效 王廣發料最快四日後出院

北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任王廣發曾提及疫情「可防可控」，其後確診感染新型冠狀病毒所致的肺炎。他昨表示，依然認為疫情「可防可控」，只是有所升級，社會為此要付出更多的代價，包括親情、人情、健康和經濟，關鍵是要因地施策。

王廣發接受傳媒訪問時指，當時他去武漢時就覺得這次疫情不太簡單，當時疫情不是很明確，對於一種新的疾病，認識確實有一個過程，「現在武漢控制人口進出，這個非常好。武漢問題解決，其他地方壓力、傳入風險就會大大降低。措施到了，就是可防可控，只不過看我們的代價是多少。」

王廣發指：「老百姓理解『可防可控』好像都是很輕鬆的事。其實，流感也是可防可控，但是每年因為流感死亡的人數很多，這樣就能說流感不可防不可控嗎？」

王廣發指，其醫生建議他用了一種名為「洛匹那韋利托那韋片」的藥物，是一種治療愛滋病的抗病毒藥，這種藥物就他而言是有效，但目前不清楚對其他病患是否有效，需要後續觀察。此前，鐘南山院士曾經表示，目前這種新型肺炎暫無特效藥。

王廣發表示，很多病人一般需要一周多到兩週，病情才能逐漸控制和好轉。而他只用了一天的時間，體溫就降下來了。體溫正常三天之後他還要經歷兩次檢測，如果都是陰性，才能出院。最樂觀估計也要四天以後出院。

王廣發建議民眾不要恐慌，「可以放寬心，找沒人地方多待會兒，呼吸新鮮空氣，也不會感染疾病，身心也愉悅，有何不可？」

維穩

食完之後 可以安樂死？

一早講過kaletra可以醫沙士啦

無人信，仲話我9 up...

袁國勇一早發現左，只係之後無爆過沙士...無機會比佢試藥

食完會有愛滋

仆街 咁快比支那解決件事

轉過頭又要受藍絲氣 話中國做得好

當年沙士：

中山大學附屬第二醫院（中山二院）的退休教授劉劍倫[20]，在2月11-13日於中山二院工作時接觸過數名非典型肺炎病人受到傳染，其後被發現出現肺炎病徵，例如他在2月17日於廣州照的X光片顯示肺部左下區域有霧化[21]。但已染肺炎的劉劍倫並未有隔離就醫，他只是自行服用抗生素，更於2月21日攜同妻子到香港，入住京華酒店（九龍維景酒店）911號房一晚。因劉劍倫在港期間未有使用口罩等防禦措施，京華酒店的電梯等公眾地方受到嚴重污染，造成16位酒店住客和訪客受到感染，繼而引起香港的威爾斯親王醫院大爆發和聖保祿醫院的小型疫情，以及社區大爆發，亦同時把SARS病毒傳到遙遠的多倫多、溫哥華、河內、新加坡、菲律賓、英國、美國等，以及返回中國大陸本身。其他被劉劍倫傳染的人，計有他的妻子、女兒、妹夫和廣華醫院的一位護士。合共20人被劉劍倫傳染。劉劍倫其後於2月22日往廣華醫院急症室求診並在3月4日不治去世。[22][23]

睇下王廣發會唔會死啦...

我諗會有好多人搶愛滋病藥物去看門口 支那人特性係咁

條柒頭最後發現，其實佢冇肺炎，原來佢真係患咗愛滋

沈日有po教滾水療法

當年sars 就係用大量類固醇
結果死多左人

其實係

他心諗: 一早入咗好多貨 又賺一筆

然後發現原來係fake news

不會吧..

佢直頭類固醇同利巴韋林都唔用

一招ko肺炎病毒..

食到骨枯

袁國勇 開記者會時
講 係SARS同中東肺炎時

已經開始使用
用來控制病毒數目

唔係佢發明
係香港醫生成果

會唔會好似沙士個陣咁食完骨枯？

真係只食kaletra....

點解當年無香港醫生諗到用愛滋藥物醫沙士？

而家幾隻毒一齊爆緊 有排搞

不過佢地真係搞掂依隻再講啦

咁就唔會死299條人命啦 唉

搶緊？

成堆愛滋病人都食緊呢隻藥你話呢？？

有骨枯就唔會咁多病人食啦.. 醫管局應該棄用左

支那乜都搶架啦.. 篇新聞出街佢地真係會搶藥..

其實今次係愛滋病變種 會透過空氣人傳人

會唔會好貴？

睇定啲先

硬係覺得有啲怪怪哋

佢敢用自己試藥 都幾夠薑

應該好貴啦 愛滋病藥物係貴架 ..

係港府資助先500蚊買到藥

之前有單又係話退咗燒跟住過兩日又燒返

以身試藥..🤗🤗 仲要完左推介呢隻藥.....

Respect

班撚樣一定有特效藥架
扮啦

要臨床試驗啊盛
邊黎得切
呢個王廣發係自己走去試
唔等於醫院有權用呢隻去醫人

但愛滋同今次肺炎都係attack免疫系統
本質上有d似

不過副作用大副仆街唔係咩？

屌 原來沙士唔係無藥可醫，比政府呃撚左

一早就有藥醫 係我地d人唔知個d藥可以醫埋沙士

都係 支那人為保命唔會講程序..

王廣發係強行要求醫生開呢隻藥比佢食 食左先講野

但袁國勇訪問講過沙士後期醫人都真係有一定效用..

佢出嚟鳩噏兩句你就信

開頭夠話可防可控啦

睇下後面會點..

如果王廣發真係好番 愛滋病人多得佢唔少 分分鐘無藥食

我感覺就算有用都要好早期先有用

我諗佢都知可能會死，橫死掂死......

後期有用
只係控制病毒量

香港醫生發明的
袁國勇開記者會有講

可以空投解藥畀武漢！

都係，搞到即刻用...

睇下得唔得

但應該會抑制埋其他蛋白酶

當然啦 ，太遲乜藥都救唔到

其實新病毒都唔知用咩藥醫
當年都係撞下

咁即係要好早期先至有用

分分鐘條友係未有病徵之前去做測試發覺中咗即刻用呢隻藥

基本上有病徵嗰啲已經壓唔到

所以你食完會想嘔 咁你想嘔定想吸唔到氣窒息而死？

係 所以咪話睇多幾日先

可能你有病徵嗰刻已經冇用

保持距離 何況佢短期內邊有可能生產到咁多
擴散速度快好撚多

抑制病毒唔等於可以醫

邊個話係攻擊免疫系統...

即係警報解除, 黨國很強大.

可能本身有愛滋病要食藥
咁啱食完有好轉

睇多幾日睇下會點啦

佢應該唔使要求啦
自己攞嚟食咪得

佢想學幽門螺旋菌個科學家試藥
等睇佢吃完藥免疫系統出事

分分鐘特登搵佢寫啲維穩文氹住班支那狗先

呢隻好似係愛滋藥黎

唔記得佢係醫生，可能以領導身份要求下屬供應藥物

香港係死左好多人
轉唔同方法
先搵到用愛滋病藥救人

中東呼吸帶時全世界都用緊
這個方法

佢就當左自己發明

中共人真係仆街

袁國勇話隻藥係用來減低病毒
無話一定醫到

可以被賣器官

所以咪話佢可能根本未有病徵之前check到先有用

到你有病徵嗰陣時病毒數量已經多到壓唔到

所以覺得對一般病人嚟講冇乜用

有得減病毒好過乜都無

可能香港班醫生會用AM580醫..

唔怪得有人話警署有特效藥

唔試都有機會好快死
咁幾大都試啦

唔係話有幾單退完燒再病發死咩 退左燒就當冇事

仲信佢講野

係

之前就係睇過有單退咗燒以為冇事點知過兩日又燒返之後死咗

愛滋病人心諗dllm 今次冇藥食喇

試左先死都叫盡左力 唔試就一定死

咪就係囉

垃圾飛機文

整好一樣壞多兩樣不過夠膽以身試藥值得respect 嘅

講到尾都係要睇病人本身

唔係會骨枯咩

封咗湖北十幾個城市

你估下今次造成嘅地域矛盾
會唔會一年半載可以解決得到

就係用類固醇 殺晒所有
攪到之後身體極弱
先搵到用醫愛滋病藥

係用香港人命換來的

睇定d先... 可能中國遲下真係會用呢隻藥醫

嗯.....我食退燒藥都可以退燒

WARS not SARS

大佬 做打手都專業d啦

睇你成個post既comment加P牌

好難幫你

推

呢個真係 咁多年都有人講

worldwarz

好多副作用，陣間因副作用死就好撚好笑

你好叻

賣國賊
做乜用洋人藥物？
應該用中藥醫吖嘛

笑撚左出聲

支持,正如之前豬共宣傳話無事咁,梗係拍手支持啦.

佢係真攬炒. 印證完畢.

食老鼠藥都有效

留明等抑制再變種爆勁啲

當年已經用左

似係免疫病 類似愛滋
但威力遠遠勁過愛滋n倍
愛滋都未至於話透過空氣傳播

I don’t know

穩定民心啫

病毒再進化時間到

你諗多左

劇本：支那放毒，大規模感染，政府高調做防疫工作，放出本身就有嘅解藥，支那豬又感謝黨，再仆街變種，真控制唔到牛餐肉屌閪

其實佢中咗愛滋同埋肺炎

沒事兒 感謝黨

即刻同我係藍絲group 支拿人group 廣傳呢種藥係香港警局收埋左

連登好似有一班hiv pos仔

問佢地拎下藥

咁係咪同愛滋一樣要食成世愛滋藥

等睇佢幾時死撚左

賺到盡
賣貴藥俾你 你唔死就返去做奴隸
你死左就可以抑制疫情

還我高醫生 我唔要依家呢個擦鞋署長

講撚到自己神農氏嚐百草咁
收皮啦自己衛生常識差奶嘢與人無尤
希望快d皇天擊殺

人道毀滅班愛滋基魔人，用佢地d藥

大陸野你都好信？

當年唔係用沙士血清醫咩

死曬就可防可控 支那咩邏輯

佢講晒啦
又話咩病情好特別
但係乜都唔知嘅情況下有鳩噏可防可控

駛唔駛keep住食

有解藥啦！可以重開城門，一同賀新歲！

一開始都話小事

我覺得一次成功唔太有說服力

覺得要係佢身上試多幾次先得

高永文都係兩差無幾wo 你失憶?

總之有藥醫好過乜藥都醫唔到